[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6338)

你

fast

L

反cup 痴撚線

2:4 可以嗎

我想補飛吖！！

norwich入啊

如果咩鳩？

博洛CUP埋
笑到

Cupppp

博洛杯左有人食屎？

大波黨大勝日

MG受我一拜 博洛NG

鷹 蜂

咁都要鬧？

樓下幫我含

多仔咁點打曼城
快手穿盤

意大利人假波聯賽

大波萬歲

話人買博格on9 位Ching咁惡做乜

miss jor

差秤仁ng 有冇手足幫叫爆？

真馬半大

博落爽到 半大3.5大 再反cup

下 陣間颶風隊讓人?

多仔呢d 閪波真係神經刀嚟

笑4 終極反底

博穿埋得唔得

又同一個劇本 上次冇補 今次又冇補

拜仁

G大師 今次真係我了

半場領先2球先係最危險

賓周2:0，

意假14.5b 針左

藍色對藍色，蘇超咁鳩先做到。

真馬!!!

賓周馬勁撚到

多毛狗真係撚狗王

正氣皇馬

賓周馬咁撚勁嘅咩

意甲真係次次追2.5b就夠 輸一次失去了勇氣

真馬2:0

賓周！

送禮

諾域我屌你老母

我了

諾域治依家都叫夠分 開始踢撚狗波

閪甲又半大

半大又中

真馬易到

黃蜂愛隊冇得唔追

賓周醒神到

又輸反cup下盤半場啊見左

正氣！

蝗馬goal

12點法甲點買

半大派錢無買

感謝又一場大波
賓周馬萬歲

蝗都正氣

蝗狗收錢算

屌你老木買唔到先黎中

尋晚發左個春夢 訓醒羊巴上身

唔補飛抵我死

金絲入未

Peter堡 半大

今晚全半大?

追半大

春夢夢見羊巴？

6場半大 cls

多仔個18號換走未
浪費幾多機會

norwich憑乜撚排第一？

半大

feel 12點開始開細 lun手足了

牛巴

龍都未撚識中
CLS廢隊

我個半主

仆街金絲雀成日撚狗咁撚

電丁又輸

垃圾雷丁

劇本寫好左

克羅快手刷多2c

多仔贏未呀

今日真係9買半大都贏

我都係啊屌

意甲補幾？

多狗想點

邊撚個話大波日阿，伊巴呢

就快

Bin c

個場補咗細波，唔計✅

今日大起大落埋單都+800
夠皮 可以訓覺

皇馬半大全大 半一點買都贏

拜仁入多粒 等我收多啲啦屌

我都補左

正氣

撚狗撚到

補左no goal ✅✅✅

暫時今晚差唔多一半都係半大

星期六 17
克羅托內(主) 對 博洛尼亞(客)
角球大細
細[9.5]@1.85

$ 10,000.00

星期六 17
克羅托內(主) 對 博洛尼亞(客)
角球大細
細[12.5]@1.62

$ 15,000.00

好波啊

點止一半...

又2-0>2-3

皇馬輕鬆到

拜人ng有2倍

金絲半主苦主

3:3
CLS

荷甲偏偏冇半大

off哂啦

意甲3:3

今日反cup波 痴鳩線
夠薑真馬班士利拜仁多狗全部反cup

boom

炸得好！！！！！！

刷多2c得唔得

一陣想買愛記 是否不智

狼堡10C 收錢

搞咁多米又係我羸

得多開唔到上盤

信念

可能四場最多人買就係多狗

多仔快手俾個兩分波

費利拿半大

屌一買角大就針

唔洗驚,有我陪你

同路

放棄 好後悔買多狗冇買法撚

還返頭先神11個場啦

拜仁勁到

荷甲同另一場葡超快啲半大

法假9.5B好唔好

Sane入番球啦屌 差拜仁ng

讓咁深踢到55波

意假半場cup 幾多倍？

真

拜仁5:0完場好唔好

好！！！

多仔入波未啊

唔好啦我個4.5s

中

意甲淨係買2：3算

多狗下年唔想踢歐聯？

feel 到cel有一粒

No goal

英冠一輪上盤 一輪下盤 屌你老母 夾撚埋

利雲飛機

柏林戀下球

贏又贏得驚險 輸就輸得輕鬆

班士利米堡有冇反cup表演

屌你老母嚇死人咩

hat trick 仲想點

利雲5碼單對單飛機

多狗半2全2！！！！

平時你唔係反手咩你肯定買左細

多 輸尻埋

屌

我屌你老母多狗 black list

入夠5粒囉屌

幫幫手 2330兩場半大做埋pls

多

多狗

買番角細算

on9多蒙特

0000要半細全細啦！大家集合！

咩後防

多蒙柒贏唔到盤輸埋佢啦

又大又細

屌你多隻右閘

爛鳩多笑死人

連科龍都吸到 呢隊賤種波

多又鳩

繼續加油啦

曼城其他多蒙特啦咁都入

拜仁呢隊波係咪痴線到咁, 咁早拎戰神卡都炒到對手

CELTA 12

12

夏撚2:4啦屌你個閪

切爾達1:2

見到皇馬6.5想買 但見到對面切狗就縮手了

荷甲開半大未

皇馬又衰

勁

好安靜

今晚d波大件事

皇馬比人杯

俾我係下欄都走
On9多 痴撚線

垃圾皇

又錯過左一場21倍反cup🥺

唔買實有

仲有13倍

係咪到蝗被人cup

又cup又下盤又半大全大 搞唔撚掂

到12點就會單日轉向

多毛毛

屌你個老母多蒙特 真係唔會再買你 今季廢撚柒到

又唔見伊巴咁易大波

尼斯=馬賽私家雞
未贏過

係次次星期六都係咁

皇馬撚狗

多仔斷尾關 死垃圾

米哈我偶像

博洛強制角大

多仔入波未呀
唔想斷

皇馬都俾人cup我打上Icac算

有冇人要0000半細全細！！！！

拜入未

乜撚多蒙特屌你老母

多狗真係black list算

拜仁ng係咪24？

1.3win 多蒙特

過關差佢ng

班士利反cup

有位手足買錯科隆 我了

會入波

收左注9.5 再入多左14.5

馬菜個場鬼

好彩買錯左科隆

蛋蛋完場

英冠個兩場淨勝兩粒得唔得

馬賽有即場 繼續追半大 追到斷為止

屎特加諗住輸4比0就算?

原來是你

12點首場 仲買唔買得半大全大

Feel到1粒完

多狗今場肯定打假啦
咁樣輸球12碼

買 唔驚

蝗0補時？

拜仲有20分鐘要頂

多仔波都未識傳

多仔再有個18號死垃圾
一定唔買

屙屎怪巴留PayMe link plz

頂乜
唔係51就61

德甲冰封

卓普莫停上黎 應該有一粒拜

Payme好似死左
比住tg你先

又針

拜仁入多球

唉 抽唔中強陣又輸

德甲最賤種球隊正式宣佈係多毛狗

又中

荷甲半大24

意假未派角球

Btw norwich應該走盤
Barnsley 應該cup 到

有一粒啦應該

買唔切尼斯 搵av搵耐左

快

希望

多筆錢買第二場

勁到

尼斯不敗

仆街拜唔攻了

拜準備 5:0

照舊半大全大

荷乙踢咗耐仲係兩個窿

場場都要叫cup
班士利 米堡

多手買多左格

仲以為你係假派狗

唔好

有80蚊

珍

18號真係廢
唔計offside 都唔入

屌,做咩唔傳
傳就50

今日乜事 半大全大日？

你的日子

屌 Sane咁撚獨食嘅

睇下英冠先啦

是但篤幾場半大都cashed

半大萬歲

屌……

Sane入番球啦屌

諾入未

多仔24

賣淫4.5都開唔到食屎啦

屌佢老母德甲唔攻 取消啦

冇買先來大

辛達卡拉屌你老母

賣分

又買

多仔衰撚過中學學界

屌你老母班士利

想派錢吖屌 拜仁入番球啦

好多個0

我

仲要高水..

夏仔中柱

下半場快啲入

馬會意假角球未
想買條過關就訓

過左12點應該又唔同

拜仁ng

次次都買佢

保定單刀又飛機

你愛隊

真 弱智隊黎

拜狗

未派冇錢買

拜做乜ar……

想問下今次是咪可以買04

真, 德甲一場都冇買
大撚到呢......

多狗全隊斷腳啦

希望佢唔好撚我

保定都單刀咩事

唔買就唔會輸

班cup未

是100%

啱啊
入番落銀行先

莫亭 寫錯左

多cup 3:2

望一望開撚哂高水半大

傻鳩先買
我仲要兩注半轟落去

差唔多每個禮拜都見到呢句

拜頂多10分鐘

都要輸半

喂 狼堡 入打多球

以為打少個都咁癲

唔會啦

拜多 入多粒俾個大波我啦

一定會

等陣買鷹了

拜入多粒 快

半4全4
唔講以為角球

齊羊算

入多球都仲得啦屌 曬左3個黃金機會
2球飛機 1球Sane獨食

下撚hea撚到

唉 拜仁ng仲有冇機

圖書館體育會2.5大

咁嘅隊友

知咩事啦落咗order唔入球了

拜撚屌你老味入多粒啦 下半場野野都鳩射

我都幫手叫
買咗5:0

拜仁主其他已死

想死

集氣拜5:0

垃圾班士利

大家撿多少？

諾goal

諾域奇
巴恩斯利
米堡

夏仔又唔入

之前有一場打賀芬 好多人即場大波
無啦啦罷踢

加碼 拜仁ng
10 1 100

諾1:0！！！

lm

a

入錢+200

好

612

norwich入波 爭你咋多撚

我諾

12點半大未

班士利仆街死算了主場輸0:2

拜仁快D入

我都係

愛隊快2:0

神秘力量勁撚到

等緊輸
推哂今日贏既落拜仁ng

有

史雲頓 細波頂撚住

屌你老母，班士尼又針

拜仁真係求你了 兩條過關都差你

拜半4全4

入波

又係2球 好驚又比人cup

叫爆拜仁ng

馬會都算良心 唔開角廢事賭仔又鋪草地

德甲班友淨踢上半場

4x1 勁中！

快手

入

敗狗唔入就俾人入啦 垃圾

1.

咁串

0

痴撚線 班士利反cup 到 10 1 200

比著我會追角大

史Ng

土

Sane真係仆街黎 岩先傳俾莫亭 入撚硬

2.

4場德甲下半得一粒

垃圾狗

屌你老母臭閪多全隊空難喇

新特蘭 布城 班士利大波是夢？

又輸拜仁 屌

班0:2

齊心聯

班士利898 blacklist

上半場入哂

拜快la

班士利送分 屌你老母

上半15粒下半1粒

唔好cup就得

諾域治 米爾凱

拜仁入多粒 真係一世球迷
我聽日去買波衫

Lm

你買星期三？

蝗7c乜都得

柏林戀就咁就完？ 整返粒啦

XXL?

拜仁補幾？

而家買拜仁高水 即刻入多粒

屌你拜入多球啦

撿屍

push

2:2 goal

拜仁條友係咪on9 禁區俾人推都唔訓低

你就好

再買多蒙特個啲真係傻閪黎

多仔2:2

科隆係咪gel得

收返先 未gel得住

嚟多粒

是的

拜補幾

100% la

真係屌你老母賤種多比我估中
扮撚晒野咁最尾入返球

拜補幾？

柏林戀

多仔俾我輸半得唔得先?

3.

Gel

4:0 ft

多反cup啦

贏唔到輸埋佢啦垃圾多

時都唔補 痴撚線

拜 40ft

多補4
嚟多粒
夏仔

5倍幾無入球搞掂

你好似勁中

時都唔補

多求入多粒...

拜仁真係好撚野
控制晒個比分

死仆街拜仁

等緊柏林下球

諾域治唔入俾對面入啦

牠偷賭勁中

下 講緊撿自己既屍

布歐走啦 呢隊垃圾多由佢死

快手入多粒啦

贏一球又係贏 贏四球都係贏 咁入多球做乜撚嘢呢

西乙 客隊 屍都冇

法撚入

係

班士利好撚垃圾

法*

第一桶金

。。。。。

証明英冠D 2打6 隊讓波真係唔好買.....
乜野班士利...

5:2

差一粒快啲入
多仔

乜撚野卻奧斯罰球變解圍

狼堡正一德國賤種 殺幾次3.5大 上次又係咁半3全3

班是利

帛金？

多蒙特入咗 抽一派2000

f

我知會有球 點知係法撚

做比你

Me

ok

Ok

最好

.

馬會派咩咪咩

買左咩

我🙏

尊重下

西甲5.5有d吸引

on9, 人地之前贏左好多場

今日馬會又偷懶,得返咁少即場

比多仔反擊得唔得

柏林第7球

點解唔買大

多毛7夠薑比番平格我

拜仁三球黃金機會都唔入 服了

你見字 你死全家 88

拜狗半4全4 由收900變收200

賓周馬入多粒 快！

買左3.5大之後諗住佢會開前日東京劇本

我心靈算
切爾達呢隊西野落後都唔會刷

m

咁多即場咪又係輸

傳奇

再追大咪中

有場阿根廷買咩

空難啦多毛狗
成場波係度做戲
臨尾先入返球

2.5s

2:2 ft
夏仔即走

屌老母臭閪多

尼斯入波先

我收3000變800 喊出黎

斷多仔

克羅輸剩半條屍
要跑數

皇快整多粒！！！

派幾多都冇閪用啦

颶風隊對家

上次就係佢3連差d焗爆我

西甲角真心好難捉摸都係訓算

珍 早知唔撚買

多手仔，唔貪心咪好囉

見樓上事後，最快留payme code 派$35！

留彈藥聽日啦

想買細波

多仔唔撚配有夏蘭特,入幾多球都俾後場累

可惜

聽日有馬仔

快到

一按即 PayMe！

珍
後面好廢

睇中一場

甲府風林必__

馬賽 0:0 100%

Fast...

乜撚嘢小美女

有冇大美女g

屌 唔知點解入唔到payme 留tg

$35拎去餵狗啦仆乖

你姐係話g大師係狗

乜撚野串左1.15拜主勝

都多120$

牠是牛

馬賽入未？

無了

多謝

蝗快入

咁都要比你話

VINI JR 2打2一野傳比龍

尼斯入波啦

Pmed plz check

想派都唔俾

倍增15%好過做定期

旺旺同86k仲有冇出

諾狗有冇神蹟全大...

今日無入球收到手軟

拜1.13 買10000有1300 屌 下次要買了

過左12點 又變番半細

旺旺好似自從晏晝講完八點水就無再叫了

雷恩？

乜撚野雲尼C奧斯，廢撚到

皇馬個雲尼修斯廢撚到on9

入5.5b了

蝗

諾比多粒得唔得

一個晚上資產激爭超過100%
200-> 460

半大波大黨萬歲

尼斯

尼 1:0

馬賽針

馬賽又閪

尼斯fg

馬賽果種廢

2倍

布城新特蘭 班士利 比多一球啦

GOAL!!!!!

皇馬遲早玩出事

屌你 派未

4444c

係就快

老友，有事走先

流完口水就想走？

馬會讓平半邊有咁著數

唔使入筷子咩

半場就cup 驚閪

見今日大波日，射咗波返嚟賭球

史柏2.5大算

咪笑

其他唔知 馬賽一定唔得

有冇人買史浩克04 客波膽4:0 5:0 客其他

勤有功，戲無益
腳踏實地入筷子啦

beautiful girl...

布力般1:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

馬賽後衛買好重角大

諾域治

差啲

正定反牙

暴力搬

乜撚野雲尼C奧斯比撚到咁

不嬲正

抵撚死諾域治 屌你老母

無晒閒錢了

55555c

炸未....

普利茅夫快大

切爾達21倍!!
入左 反cup皇馬

布城比力啦屌 兩場一球都入唔撚到
垃圾領隊皮亞臣瞓撚醒未

利雲斯頓/喜百年 快入多粒

入筷子只係為咗賺賭本，有賭本就要賭

暴力

諾域治搞乜9呀

終於醒覺了，賭博才是致富之道

負14k 番 係咁連針
整餅戒賭算

Norwich斑仆街

-86k到依家都係-86k 口水飛

一場諾域治針左我1皮

英冠d撚樣集體撚賭仔....

準備賭到做筷子大亨，全世界嘅入筷子工場都係我嘅

有無人識玩poker 有野想問

傻閪比賽都買1皮

記得關照小妹，小妹喺工場做得唔開心

我是🐟

Hi

蝗似比人絕殺和波

我識仆唔識pok

米堡追和未呀

係咪中問人個工場

有無人買曼城

Cha

皇馬d後防

屌你老母， 我就話今日做咩無啦啦多咗嘢做， 原來是你

布城 新特蘭比多球啦 又兩球撚狗

無花 全rainbow

打10/20
Pre-flop
我pair 8 槍口 打60蚊
佢莊位
Flop出 10 7 A
我打100蚊
佢call
Turn出 6
我打200蚊
佢call
river出9
我打400蚊
佢推我800蚊
我反推allin 2200蚊
佢開牌J8
佢係比較鬆果d
你覺得我打得岩唔岩

咁幫你唔到了

求你快啲發達，關照小妹

諾狗治有多2球未

今晚d 單場中晒
d 過關針晒
又白賭

諾域治 利雲斯頓俾多球呀屌

問

Flop完唔應該打啦

馬菜廢撚到

皇馬咩事

唔走正傻仔，而家數緊錢了

你得pocket 8
但佢是但中10/A都夠收你皮 你變第三pair

切下球 快

屌你個西 米堡追和未

下期六合彩頭獎要中了

我屌你老母馬賽半場一粒都冇？

6666

Norwich比番半格黎啦大佬

佢蛇食咗你？
出完flop 3隻就應再大啲 唔好比佢睇到張6會好啲

分一件ok？ 我最愛了

諾域治唔係咁都贏唔撚到ma ....

慢慢入啦，仲有個通宵間你做

6c...

有pair都唔去

我識poker
face

屌你諾域治 布力般

反正都輸 開3隻 直接allin算 利申唔識

皇馬唔好再刷啦仆街

如果佢敢跟 你下一張應該要check

Pair 8 only-.-
人地A/10都死喎
可能我保守打法

新特蘭隊賤種咪撚升番上嚟 上場兩球 今場又係
布城連續兩場都入唔到波 降番落去啦 曬鳩氣

Navi 13-5都比人cup

-.-

跟到你3槍你覺得係咩牌?
你推allin係想bluff定拿更多value?

第一場已經係咁

1000接手

1100接手

佢咁都中到大順你抵輸 不過我應該唔會再反推番佢

收機

好👌

2000接

做爛市

咁你都有機會3條啦，不過望到台面越嚟越似條蛇應該就要check

諾狗,布狗比多粒
世迷

幾成新

絕殺啦 布城 新特蘭

最後一擊
真馬 no goal

諾快cup 俾我走盤

Your name

屌咪 2002接

純覺得佢叫花 唔中
鑑於我覺得佢好鬆
因為佢都諗一諗先跟 而唔係反raise
我想攞更多value
係場上我單張成順 有2張8
佢得一個組合贏我就係j8
我上黎問想知 係唔係我落注碼有問題

2001

荷甲

有機會中set 但枱面有兩pair大過你 我會check

支持

食角？

諾域治咪撚升班啦屌

切快入

差一c

係 就係呢個問題 想上黎問個注碼係唔係好大問題

岩岩買仲有1.73只需捱多十幾分鐘

班士利垃撚圾

全中 10 2 100
我想派錢吖屌

-1c

s

Norwitch大球88

出Flop 打100果下錯

之後佢call 得你都預佢中A

再打多槍你都預要推曬

比我第一口就打200
佢call就 check

十

應該淨係注碼就應該無問題

終於唔使食二手薯條了

2100接

皇屌多粒啦

係咪本多終勝

1-3 RM Is Coming to Town

比多個角先

係wo 你冇打埋花色
如果你覺得佢flush draw唔中 會唔會跟到你re raise allin?
你推allin 比你大既你嬴唔到 比你細既佢跟唔落
點解唔call?

咪做爛市啦 2200接

第一口 10 7 A打超池2倍？

蝗no goal cashed

6.5s cashed

仆街 似蝗下球

皇馬黃牌！

你pair8...有優勢點解唔打

屌你老母垃圾諾域治
咪撚升上英超啦含家產

罰球變角啦

Gel得

no

係 就係呢個問題

封乜撚角

皇快

唔係入呀

1 史雲頓雞湯 2.5s @1.70 $3150 ✅

第5分鐘已經入波

已經換左幾次尿片啦

7.5s震緊

1:3？

7個完ok

切罰球封盤

99有live

中柱屌

好彩

7777777

仆街7c

7c goal

77777777

No goal頂爆佢

好似變c

收米

冰封角球！！！

No 佢有機會有A 或者 3條7 3條10
或者 7 10 /A7 /A10

屌6.5s又爆

大家開心

狗會封完角未

諾域治全隊斷腳死

頂住7.5s 9.5s

咁閪鐘意刷角 快死啦西甲

支持你 7c完

今晚有場必勝

重有冇

04。。。

想g

你咁講法好保守姐第一口係你打，心理壓力係你俾佢，人地跟完又係另一回事，你應該係諗佢跟完會係咩牌好啲，而唔係第一口打幾多

對家

頂多6mins

有咩問題？
個pressure 落左佢度

佢都估個有A 嫁
我打先喎

04 2.5b啦

雖然低水 但唔可以忽視04 喺公廁任人中出

求吓你冰封角球

半2全7

又慕加柏隊閪波

04對家追數算
仆街諾狗場場細波

場西甲平均每十秒吹一次

愛隊嚟 比下面

好的

想買04盤

燈死埋na vi

上次輸比比垃圾 屌一樣盤

Navi比人-1.5

卡利亞里半大

仲要你係open果個
你flop唔c bet 點試對方
其實呢鋪牌輸就輸撚硬 係睇river果個位點輸少D

聽日二十幾場亞洲波...

曼贏唔贏到盤 allin左

卡利 x 圖書館半大

頂撚住，唔好再刷

敗仁no goal 穿蝗 no goal 肥肥

幫手頂

一係04對家一係唔好買

最後一場卡利亞里半大

馬賽快cup，蝗ice c

傻閪先買買馬贏仲多

幫你力頂

買6仔仲多

米五蛇今日咩成綁

why not both

成績

on9仔先買日假

睇黎波po 幾位手足講既野都同路 我明了 thx

差，輸西部，達c

立即完場唔該

仆街仲要補3分鐘

888888

888

我屌你老母咁都爆

岩唔岩都好 佢有運抵輸

真馬刷角

Vinicius 廢到

買左屎柏是否不智

8c

No goal頂唔頂到

me too

兩隊一樣咁渣

唔sick馬

場場都比人炒4球以上

收錢3場no goal

10-2>10-16 13-5>14-16

唉，補時先爆角，on9

教你一句話
[member][member]

1:3

呢排啲電莖又係針死

13

1-3 goal

我皇！！絕殺全格！！

1-3

。。。。

我屌

絕殺全格

爆no goal

嘩 皇馬又絕殺

3.5/4b cashed

終於入

叫左你

靚gel

唉 真係蝗馬入

馬會收錢啦喂

頂撚到臨尾幾秒都爆你老母

好似off

幾多為之長途

半3全3
皇馬

你user name

灰

球證補突左

gel得咁靚都係近期典範

一場輸撚曬啦

炸？

皇

入咗唔緊要 曼城穿盤

1200m以上

笑l4

無炸

力做3:1

3場爆1場姐

上盤全格

I5了

94 入

完咗場了

球證強行3:1
明明吹得雞

2000以上

馬賽

今晚真係輸錢都難

爆no goal 爆埋3.5s

我今日買左geng g1 W 收息

真係好撚邪
一話gel 即入

皇家馬德里4✅

補3 94入
3.5/4b gel

no goal個啲係咪想殺人

門興近排咁廢

領教了

唔該哂咁多位手足 再度退出先 入返去玩poker 8

主隊補時換人 通常都會補番d

夠晒鐘唔吹

即時屌

想玩

仆街 買不入球 最後強行加粒波

補時夠鐘唔吹 攻撚埋最後先吹

真 早2場無gel就輕鬆no goal完場
諗住補時都過埋實無死

攻緊唔會立即吹

最後幾秒

你點買的

有條友換左入黎

下次 波po 真人玩叫埋你

除非球證買左下盤

聯盟幣買又唔得？

曼城求下你穿盤

你玩緊真人？

咁90+3 第2分鐘已經完場

笑撚左

今晚得法 拜 皇正氣

馬賽 67啦...

博洛正氣到仆街

玩成晚打個和 搵人比一場我扑落去

呢場假波

唔sick就盡量唔好買啦 買自己強項啦

買04了 希望唔洗驗腦

我個讓球和咁樣爆

叫埋

又爆1C

曼城

懷疑係藍波

Online 而加入去劈過

皇馬又絕殺 痴線

好！

你玩online?

你愛隊買唔買

你覺得賭馬 有冇得睇

PPPOKER?

羊多啲

補時三分鐘殺我no goal，好撚嘢

我都allin咗

又唔見澳職今日褕多陣

有冇追數注

唔知

熟d先

意甲入波未

卡利亞里半大有冇

但今日藍波全下盤 會唔會聽日又下盤

我買親愛隊個場都死

幫緊你 半大之夜延續下去

最後一擊
曼城角大

我有買開咁梗係答你有得睇啦

福島黃蜂x2？

感謝
快啲半大我就訓

仆街出耶蘇

nba黃蜂先撐 日本黃蜂唔撐

唔好買日假

04對家

人妻

好定唔好

4567 輕鬆

乜撚野高拿仙歷打中場中

04盤
042.5/3小

馬賽呢對垃圾唔撚再買

時好時唔好 唔好多

有朋友死度爛度 都唔中

你個會員編號幾靚 放？

咁勁 唔係唔撐掛

大波？

1001

ez

1

佢